我發現好多老野話科興好

因為保護率低=無咁勁=無咁毒

乜鳩邏輯嚟

原來其他9X%保護率既疫苗就係比較毒

死都要book科興準備去打

嬲嬲地問佢 依家做定帛金有冇得平

廢老智商無下限

係咪有d廢藍channel放假新聞

科興好，我都叫左好多廢老去打

咁打咗未

全天然中藥成分

我問佢咁保護低副作用低咁正
點解唔打 咁咪無副作用

係好事

好事黎
而家人口老化呀

呢d風根本係港共自己放出黎
你睇仆街政府一直無澄清就知

唔奇，佢哋d理據同論點都係d藍channel feed畀佢

係就係 廢老應該早登極樂
但有d老野無咁衰 識鬧習翠翠 識鬧3萬thx
都話科興無咁毒
我未想佢地死囉
邊個講d咁既理論出黎

紀律部隊唔係咁講呢，個撚個排隊打德國嘢

但係信正苦打科興？？？

佢地唔係信政府 唔係響應正苦叫佢地打疫苗
佢地本身驚武肺 一把年紀
係佢地真心覺得科興會無咁毒而去打

咁多新聞話打科興既人又死又傷都仲信既好打極有限啦

可以減少下社會負擔，同人口老化都唔錯呀

其實科興真係最好廢老快啲打

好彩嘅打著支山寨疫苗，仲會完全無副作用

岩呀 科興咁好 拿拿聲帶廢老去打

喺巴士、地鐵上唔插 earphone 睇片通常都係 d 廢老，佢地打完科興就釘蓋，唔好咩

屍永青 譚新強2條奶共廢物都咁講
但報紙死得最多就係科興

冇200 萬賠起碼幾十萬都有掛， 用藍絲廢老生命去換好過奶共冇錢收

真，聽講有人係隻手臂打完科興，塊面會變硬，來緊打第二針想打大髀，睇下會唔會隔理d肌肉會唔會硬埋。